上水被捉個女仔張相應該係求救，唔係報平安

希望炒車

push1

推

但個條友對鞋唔係白邊
個白衫係白邊

應該唔係全白

應該唔係純白

Push

白邊由上向下睇唔到

麻煩該 group admin 再 confirm 多次，如果聯絡到個女仔既話

呢種地板似係 m 記用開個隻

隔離po有fc，女仔無事

咁撚樣叫咩fc 圖？

推啊

推啊dllm

repeat:
麻煩該 group admin 再 confirm 多次，如果聯絡到個女仔既話

哨兵fc咗
拉

想要多啲圖呀

點解釋張圖？

咁啱撞
除非你話哨兵gp都係鬼開
拉

原圖
皮鞋黎

睇黎對家做緊嘢

救人呀！！

拉 已安全

p

係囉
隻狗個對係波鞋
一個黃底一個白底
皮鞋頭凸出黎，波鞋無

ok

果張疑似假圖都重似fc 過你哩張, 學下咩係fc啦

m記地下黎下話

Ok 你岩

網媒嚟 有一定可信性

呢間好似上水陀地網媒,自己友黎
可信度高

oush

廢post 拉

推呀

大家唔好推喇，證實左係改圖

拉

採訪中
禁片呢？

個記者完全唔答人問題
火都黎

上水被捉女仔救返 記者FC左

DLLM

點改圖法

收皮啦，你個豬腦
咁撚樣就叫fc

呢個FB page係今星期行動上水戰線主要Live Page
可信

林卓廷fb專頁：今早上水被捉女子，已找回了，大家保重。

咩改圖？？

右上隻鞋畀人改左

pish。

咁原圖呢？

好不安

你班仆街

係金拱門影 個地板

係lor

出左啦 自己上去睇啦

平安呀

痴撚線

人地澄清晒又可以話假

我都唔知講咩好

可唔可以搵個有名小小既台既去記者去fc呀
Show埋件瑩火衣

拉

神探完未呀

蘋果廣告公司神探上身

咪撚推啦屌

人質

係舊款裝修嘅老麥

大撚鑊

地點似麥記

又係一定要講到人死撚左先安樂既神探

唔係話拍到綁架片既傳媒confirm佢safe做緊採訪咩
拉住先

冷氣軍師有料到

澄清左啦 delete post 啦
啱好引起誤會

M記地下
仲要舊式m記

左面白色鞋 係關鍵

平安無事就好 拉返先

冇救得返呀！

push

天平邨m記

睇連登就算鳩數啦 一班冷氣軍師係到疑神疑鬼
唔係唔可以懷疑 但依家搞到好似被害妄想症咁做乜鳩 有source又屌人做假
成也連登 敗也連登

黃色果對係timberland boot嚟

夾佢果條殺唔係著boot

留意左樓主好耐
成撚日分化和勇 而家就整D流料POST

咁多人拉證明一定有開始

推乜撚啫你班冚家剷？

推返

睇你個名都知你訓左好耐脫哂節

另一個捉住呢個女仔既仆街係白色鞋

match

如果spark解釋唔到呢張圖= fake

金拱門地磚黎

應該無事啦 (希望)

狗

推！

狗你老母 人地都話左搵返 on9

真心腸

人地接受埋傳媒訪問啦

話你蠢呀on9

其實你地班人可唔可以追左po先推

條片假架，個記者都係假架

pull

發覺好多手足都開始變藍一樣冇撚腦唔識fc

負皮我個條友 開po樓主都叫唔好推 如果我有講錯請你直接講

白衫係便衣？黑社會啊？

好多人係facebook質問
個記者都唔應人
完全無釋疑

拉你老母咩
駁唔到就話鬼

唔撚想覆咪咪撚覆囉 弱智狗

唉

個女仔已經安全
利申：望住fa幫個女仔

推乜撚呀

入去望清楚先啦好唔好？
樓主都已經叫人唔好推呀

回文有一手朋友講612接左啦，
你係求證問埋612囉。

仲有好多正經post比你地推架

入上水搞事嘅淘大刀手資料

上水名都都係

其實依家點講, 你地都會話假
只有你地親身去FC先可以係真
所以唔好再坐係電腦前面

屌神探真係好撚煩

屌你老母咁撚中意做偵探但唔專業, 個兩個女仔已經安全接受左眾新聞採訪啦 成日係到放流料但唔FC

識綁架一定綁到金拱橋
食埋漢堡包餐

推。

點解要特登去改隻鞋？

如果係驚可以搵立場去fc下 啱啱佢哋有喺上水直播

wadiu